跪求做銀行既巴絲打解答一下一個問題....

是咁的

我係一個供緊樓既樓奴

大概1年前突然有多50萬

我就ON99咁同銀行講話拎左50萬俾落去供樓果度還本金

咁每月供樓既錢就供少左

唔知而家有無得計番利息俾銀行拎番果50萬出泥?(私人原因)

唔去做多一次轉按?

我居屋未補地價好似唔得?...(我都唔太識SORRY)

咁應該唔可以打層樓主意了

啦，如果你當時係話呢50萬係提早清還的一部份，就唔使諗ga la

係啊,之前俾多50萬落去我認係我ON9

借解答

問返依家間銀行睇下做唔做到TOP UP (加按)

自住唔賣得

未補地價好似係唔可以加按

特殊情況可以問房委拎consent，你咩事先，真係好極端先會批

通常係籌藥費，殮葬，生意失敗之類先得

所以無考慮過加按(因為知唔得)

哩50 萬係咪合法所得？

點解無啦啦又要錢呀？